少年急救員認為死因研訊只還原了五成真相 對裁決「零期望」

早前先後主動聯絡死因庭提供資料及出庭作供的將軍澳街坊，及有份在現場治理梓樂的義務急救員，昨日均特意到庭旁聽裁判官引導陪審團。其中作供後獲裁判官盛讚可考慮做醫生的少年急救員（FA），認為是次研訊只還原了五成真相，對裁決「零期望」。

17歲的曾朗軒昨披上黑色西裝外套旁聽，「想formal（正式）少少」，表示早上7時半已到達法院排隊輪候。他沒預測裁決結果，亦稱很難說會否受研訊結果影響情緒，自言抱觀望心態，對裁決「零期望」。他稱在庭上看到當晚的新聞片段時，不禁感到震撼，「真係每一刻都打緊仗」。朗軒認為，今次死因研訊只還原了五成真相，餘下四成是不知死者周梓樂墮樓前「消失的八秒」發生何事，最後一成是質疑警方有否盡力調查。

冇得搞啦
冇直接證據 又錄唔到個人點跌落去

真相差一成都唔係真相

如果判係意外，叫黑警自己跳一次落去囉，如果傷勢一樣我就信囉

錄影啲片，有冇被修改剪走，已經係一個大問題

多數成疑

唉… 然後不了了之

咁佢要事先知十成真相係點喎